[I/A] King’s Raid #124 台伏已開

台服原廠直營，唔怕台伏特別版
事前登錄中
活動時間：4/17(二) 12:00 ~ 5/17(四) 23:59

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

Server【Japan】

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【日服連登公會】

只限日服適用 - 刷首抽Q&A

Q：點解我無得抽嘅？
A：廿抽去到4月5日，依家mola

Server【Asia】

ANDROID

IOS

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

新post 新手留名

台伏公會：lihkg
想入係到留個名

終極新手求教 我抽到相同專 相同專寶
但係兩隻都唔強勢
開唔開好？

起手果50張卷抽咩職既武器好?

如果想玩epis 係咪等有5星召喚卷先召?

中咗1001

好彩有人開咗post

台伏新手留名

申請左 lihkg 公會

Id: Asazuki7

開得, 唔洗諗

2星啦

5星可以揀其他

蛋妹唔強勢笑左
最強SUP黎

中左克羅專飾 無專武係咪RE得

台伏lihkg公會已申請
小呂布

已申請 獵鷹

想問下開得未

講緊地精同男弓咋

Crow勁唔勁?
一眼就睇中左佢 想9衝佢主武

衰鬼都話終極新手
咁我開啦 thx 巴打們 祝全禮中雙專

相同專 相同專寶
蛋妹UT係UT入面昸第一選擇

想留個位，未得閒入，game名：神來之BUG

之前有玩亞服 宜家返黎台服

新手台伏入坑

公會妹UT洗屬洗極都麻麻地

非洲人既我就咁開波算

有光法係咪可以開
巴哈睇完都唔知另外兩個有無用

其實公會妹要咩屬

公會王一個星期打兩次咋 唔夠體力

攻裝4正屬

已申請，id: Yung

我地係2個禮拜3次

會唔會開到三次

Send 左入公會request
ID係rider

台服新手想入公會，但係邊先申請到？
ID： 色慾巨炮

一路推故事推到去開放公會先

Q: 台服送好多十抽，隻game有乜抽？
A: 首先隻game角色冇得抽，要刷嘅係專武(UW)同專寶(UT)
(有角色icon先係)

先講角色，理論上冇分星數，所有人都可以升上去
只係有啲人一開始係2星，有啲係3星，長遠根本冇分別
部份角色一開始會送券畀你換
部份要用石買/等inn溝

UW/UT就係某角色專用嘅武器同裝備
抽到都要有相應角色先用到
抽出黎全部都係冇星

抽極都中唔到專武專寶,中極都係咩爆發的乜乜鳩

King's Raid日常

唔想再刷照開
儲石買角算

令外巴打們我依家應該拎左中雙專武果隻先定你地講果隻蛋妹先？

唔該哂，一開始淨係得送果隻5星果把專武，但唔理，想快D入公會同大家玩

迪麥其實勁唔勁？

PVP 好撚勁, PVE好撚廢

抽中ROI專之後抽咩POOL好?

唔緊要 我一把都無

抽左一朝都無epics 反而不停出Mirianne 同ez

有冇英既名 我唔係太記得D UW既圖

戰士 拎大劍銀髮妹 評價係點

中左佢送個隻英既專武 仲有兩件其他法師專寶
應該重刷定開？

血法係咪冇乜人玩其實？

入

馬爺

刷極都唔出
有無高手話我知Crow勁唔勁?

中左兩把專武 分別係一開波送個隻同瑪利亞
開唔開得波

抽到
尼克斯專武
羅蘭專武

英雄入門書

3舊爆發的歐吉泰, 開唔開得波?

主要用黎打世界王/公會王

如果抽到EPIS咁10LV課金揀乜好

只可以講唔廢, 有專寶可以練

咁家陣打主線係咪應該唔好用佢？送返本身果4隻？

職業專武 (CUW) = 垃圾
職業專武 (CUW) = 垃圾
職業專武 (CUW) = 垃圾

角色專就睇你對隻英有冇愛

抽到光法專武, 開唔開得?

PVP 世界第一

用光法就開

No, 照replace cleo

咁唔抽了, 好晒時間

申請左
Id: LemonTea

宜家開始少人用

係咪都係抽法師pool多？

連Tanya 都中埋 都係無Epis
識讀心咁

10抽中epis uw+ut 開了開了

借之前湯巴日服開既時侯整既文:

【問】其實係咪要抽到XXX UW XXX UT先開得?
【答】其實絕對無依回事，基本上我個人玩亞服嗰時係完全無刷過任何嘢
然後係乜都無送嘅情況下(我入坑嗰時係亞服100Day後，所以係連十抽劵同石都無送過)
係乜都無，到依家依然0課嘅情況起碼我打世王(WB)，8隻人都係有專(雖然唔高星)
其實點解話建議日服刷呢，咁到底係咪唔刷唔呢
我個人認為就算刷，你都要知你刷緊乜，而唔係我哋叫你刷乜你就刷
其實一開始推圖嚟講最重要嘅係DPS(雖然好廢話)
DPS嚟講只要有愛都可以，但你想知佢強度去到邊就直接去POST問下巴絲好過
目前我認為開得嘅DPS有(其實真係無話除咗乜乜乜之前就棄得，就算有都只係你唔夠愛)
加上隻驚就算你好似我咁0課，都一樣可以隻隻齊專，只要你肯花時間

如果巴絲真係對某隻DPS特別有愛嘅可以講出嚟，我會盡量分享你聽隻英係亞服係咩情況

全人物技能UW UT殘中翻譯

柱叔碌野太大，不了

唔該巴打，另外想問下打到幾時先有得入公會

台服血法好似係送？
係就用住先，等2/3/5星券再慢慢換走
升完頭4隻，到砌wb隊再升返

我 實力>樣 總之勁就用

要邊隻好

傘妹而家勁唔勁
抽到專

終於唔係得cuw
但係得一把血法UT

非洲人

想問下咩叫WB隊？

WORLD BOSS

新手想快D入公會，可以係咁問大家野

好熱鬧

世界王，要派8隻人出去打
計排名有啲獎品咁
就算唔係想追啲全ser第一都最好砌到隊打到一定分數拎獎品

申請入台服公會
名：SinB

終極新手 想問要抽到D咩先起手好?
同埋想入台伏公會

help

申請左台服LIHKG公會:ID名:入夜

想問下買邊個禮包可以揀光法 5星 60 LVL ?

唔理了 我一定要得到佢

師兄想問下打到幾多先有得申公會 ？

格仔01 個名加數字好7

公會淨番幾個位咋
申請左快啲留個名

推EPIS THEO 光法
你自己睇邊隻個樣岩你口味啦

另外3隻唔係好有愛都唔會揀

想問抽到火法冰法轉武 開唔開得

已申
ID：色慾巨炮

抽咩池最好?

仲有樹法

申左公會 叫沒點拋取 thx

課邊樣有得揀?

自己睇下有邊隻英覺得岩
唔好下下要人幫你諗

瑟琳，專武同專寶，可以開得波未

申請左公會
曹達華

睇你主輸出咩職

留名學嘢先

亞服既可以走先
呢到我頂住

HAHA辛苦巴打

申請咗公會 id:arima1

【LIHKG】King's Raid 全攻略【集各巴之大成】

雖然都冇人會睇
不過都貼一貼先

都係算啦 諗諗下重新刷過仲好

開唔到

呢個先最有用 中文維基乜都無 , 連D專寶有咩用都無講

申左
ID:極致

不過冇人會睇
湯巴個心傷到唔貼係第一頁了
利申:新手既時候睇撚晒

申左
名：Timyu1
唔該巴打

申請左 id:Chhi

第一頁無人睇係常識

想問宜家個tier list係點排？
單台服落黎刷下專武

ROI

公會得番一個位
有無人留左名但未入

見到咁湯巴會否老懷安慰

話說湯巴究竟去左邊

申左
id:AngelaYuen

仲刷緊 睇黎要入2了

呢個正，之前幾個po 都見到，但係唔知點解之後冇左

唔見左好耐

兩把專武-米露露 Miruru
兩個專寶-安妮特 Annette 蛋妹
咁我應該入手邊隻先？

2星miruru 3星揀隻dps 5星蛋妹

抽到crow專寶..抽唔到武..開唔開好.

仲有一張十抽卷請問抽咩好

no

日文乳音cv表

THEO係唔係呢個攻擊手禮包，仲有係唔係就咁揀已唔係抽？

公會已申
ID：Benxl4

re

係

好似有巴打重刷

巴打飛刀用途仲大唔大

我依家JANE THEO 蛋妹 LUNA VISKA 薩滿 MARIA T5哂

岩岩溝到MAY姐 , 今晚可以溝到女僕

跟住條路點行好

唔鐘意re咪開囉

直接60Lv 好正

一隻魔攻一隻物攻
好少情況會一齊上

公會妹 公會妹專

WB1
ODDY

物攻隊應該 用邊幾隻最好

專武係咪抽有愛個啲就得

三會點解冇人打gr

may姐食專 有排先溝到公會娘

應該得wb2會兩隻上齊

係 我都係咁玩

2隻都食

蛋妹咩隊都上得

係
但想起步舒服D咪刷DPS既先

自從湯巴三日無上水, 今朝直頭無人記得開GR 我諗住入去打先知

ROI 矮人王

Joe巴召喚 公會仲有冇位 急需大量公會王裝

抽中SCARLETT 同埋GAU專武 (各一) 是咪已經叫好好
另外仲有3舊公廁 CUW

SCARLET 除左PVP基本上唔會上
GAU萬能KEY

咁我依家呢個情況 重刷定咁開波？

矮人王 =山王？

抽埋飛刀一套都未出到EPIS

新手想問 抽到火法冰法樹法專武開唔開得 見網評價唔係好突出

=廢老

得pavel好少少 但都唔好得去邊

4把uw2個ut都要重刷咁冇野係開到波

Nyx 勁唔勁？
抽到佢專武同寶物 開得？

有米露露專武專寶開不開好

但係全部都係機械兵 咁樣樣我照開架啦

其實如果想玩Theo既話 首抽應該要抽幾多把專？
岩岩第二次10連有一把Theo專 仲洗唔洗繼續抽定留卷？
可唔可以開波？

屎黎
刷過啦

羅蘭專武同專寶抽到
同埋歐菲專武 開唔開得波

咁多卷博4把上3星屌打全世界

飛刀開囉，唔好睇到epis 好重要

新高

我仲要溝到MAY姐一轉先有專武

有冇低等D既選擇

刷首抽好攰 唔刷算
係咪4把可以爆做一把專武？

Oddy

三專武 開得？

依隊48秒

個個都抽弓pool係咪想玩luna

2018仲玩弓

skymou 上個post申請左

有7隻
D專跟唔到

冇gladi

推 有無人幫幫眼

Id
阿力士812

更新完變左中文版

痴撚線 韓服第一20秒

好似批左
btw 公會已滿

UT唔係緊要過UW?

我全單體角 人生已完

羅蘭

有ez uw+ut, Tanya uw, Gladi ut
應該點發展落去

[img]

Gladi可以放棄
Npc英雄冇得直接6000石買

on9一問,係邊到去公會?個icon係邊到?

其實都講過好多次 刷DPS既UWUT好D
roi mitra crow aisha luna epis ez mirianne theo artemia yanne 係到是但揀幾隻算 唔撚想理佢勁唔勁 好難解釋

可以開？完全唔識

新角係咪冇得係三星券度揀？

魔攻隊2星卷會揀咩
見巴哈講亞服依家物攻隊優勢大啲
但我抽晒啲魔攻

新手唔好MITRA啦
圖都推唔撚到

送個隻5星勁唔勁?
抽魔法師專武OK?

蛋妹
JANE/波盾

好既唔該巴打
因為諗住一套既控場 可以買選揀dps連專

個城到

Naila中專武，Scarlet中專寶
但好想要公主專武阿！
可以開？仲有一埋全職UT

有沒人知抽咩角專武好?

溫馨提示

大家記得入EVENT拎活動獎勵，拎夠10日有自選uw券

是但列晒啲dps出黎算 逐隻解釋好撚麻煩

Ok 練巴

uw > ut

除左Kaulah

終於刷到一套Roi
再加左件Gladi UT

火法武x2
血法武x1

開唔開得？

有沒人知送個隻5星用唔用 值唔值我刷佢既專寶專武?

送左邊隻

血鬼

WB1要衝榜係差唔多必要人選
但係WB1係講緊後期既事，
前期推圖可能會捱得辛苦啲

thx
唔講真係搵唔到

基本用得既英都要連專, 但係UT嚟講唔係個個勁同個個都食

好熱鬧呀 不過湯爸幾時番黎呀

Crow可以係三星券度揀？

冇湯巴係到解答問題真係死得

過第一章個張好似無得拎呢啲

唔可以

唔得，暫時只能溝/比石買

一定要用石買？

其實連官方wiki都有講2 3 5星卷有咩揀

新英只可以溝/買

好似有得溝 ？

抽中佢專武

公會滿左
唔想入台仔公會

攰到想死

出下一批先有

睇定D先 大把人玩兩玩就棄

痴撚線 夠膽死抽晒所有都唔中一把 專武

重刷

得番幾個老屎忽係到答人

日常 仲要依家冇up

等下就有
反正一開game公會入左都唔太大幫助住

反而係個會要靠會員幫手用體拎分升級

咁我等下先,己經課左EPIS同 UW

好多課長

話說個cr打唔贏

物隊個新手包揀射lin好
定光法當condom好

Naila 物隊sup dps
Scarlet pvp英

想問下隻毒弓手好唔好用？

幾時先有2星自選卷攞

唔算好既首抽
但可以去

麻麻地

Clear ch1 easy定唔知
Normal就有

ok thanks

太膠o既問題就算啦

我明新手乜都唔知好迷惘
不過貼左咁多條link, 自己做d功課先啦

刷首抽即係想之後玩好d, 咁就自己研究下先啦

唔岩新手

小心一陣又比人話上帝

原來毒奶天賦未改 又打左次39秒

申請左lihkg3 公會
Id :Leeki

明白 咁我第10日換公主專武算

我見lunch得閒上黎答下問題 你地幾丁友又真係答到好辛苦

接力

刷左1個鐘
5張10連用哂
3uw 2ut
epis ut uw齊哂
依家刷首抽真係勁快

果張好似無得揀公主

其實首抽就抽奶/戰, 唔抽刺客 會唔會影響推圖~?

我想問THEO既寶具同專武邊樣重要D?

恭喜你 可以開波了

坦同補師就算冇專都可以用既, 但DPS冇專武就唔得啦

專武 theo打人痛唔痛睇專武

UW > UT

好撚想要公主專武
但只抽中專寶

唔該晒
咁我抽刺客算

夠lv 實抽到，如果想快就抽dps 先

順帶一提 各位新手唔好玩nyx(尼克斯) 呢到有好多苦主 利申我都係

一路做新手任到咁上下會夠1000碎
可以合張專武卷
果張就換乜都得既(除左新英同NPC)

點解 難養大?

咁我去馬算？有Nalia專武

順手宣傳下世界第一嘅Luna

Nerf到變左垃圾(好似係)

玩dimael pavel rodina fluss renia啦 試下新野都好

有冇人開LIHKG2

難養大都唔係問題 問題係隻英又多bug又廢

luna aisha都out啦 玩dimael pavel rodina fluss renia呢堆好過啦

有冇Ching試過隻Rodina buff完點?
抽左兩把UW

仲有玩龍女都要3思
(湯巴失蹤幫下手 )

我見台仔COMMENT唔差 (PVP)

尼克斯 ─ Nyx (劍法) (P) 評價: S
PVP物理DPS之首，用普攻就能滅團。重點是專武星數要高，被nerf之後至少要4星才夠(白金/鑽我想2-3星就夠了)，只有大課長才能享用。專武被動是普攻傷害上升並附加貫穿效果，讓每一下普攻可以打前排延伸到中後排，丟死對面血薄的DPS和補師。T5[閣]讓劍法普攻可以疊劍刃，增加普攻和技能目標數量(每一層+1)。因為主要輸出是來自普攻，技能通常都不會用到。S1單體傷害，疊一層劍刃。S2消目標buff擊倒3秒，比較泛用。S3千把刀，最後一發擊倒3秒。S4被動增加普攻傷害。

專屬武具 (UW):
普攻傷害上升並附加貫穿效果。

專屬寶物 (UT):
S3傷害提升，消耗-1。用不太到。

咁我又唔係覺得要完全無視
盡量答啦

未NERF之前

信我 我pvp都無撚用佢好耐了

nyx有五星uw都可以用嚟打pvp

我又唔係成日keep住mon post/回post
佢應該會玩到無癮放棄

而家真係要好有愛先會5*uw隻nyx

恭喜你
.
.
.
.
.
.
可以重刷了

PVP我做開砲灰

Rodina

又唔駛，另外仲有1SET ROI同Gladi UT

我用1*uw gladi都勁過用3*uw nyx

刷左好耐 應該最好係呢次
但好少 T10

想問下老手 我呢隻角 算主流角嗎
值得開局嗎 感激

勁，物理頂尖DPS
可以開

Roi齊1set野 唔開等幾時

好似話buff完nerf左

不過呢個評價係我一出o個睇到,
依家唔知有冇人搵到新方法玩

完全冇接觸過 要刷中咩先開局

刷首抽好悶
都係玩返日伏算

基本上你玩玩下就會成隊基本隊都整把專畀佢地
不過如果你dps有專先就一開波會易打d

鳥人專最好重刷？

新手啱啱玩，咁樣開唔開得

即係nalia? 有時間都可以重刷既 呢隻唔係特別強勢

有2把epis專唔開等幾時

巴打 呢組開唔開得 刷左好多次終於出光

明白

用epis (魅魔)開局應該ok
唔反感隻角可以開

碎埋隔離果三把+男豬果把
仲可以合多把自選

但係1*升2*唔知要爆幾多次

刷極都無想玩既uw ut
唔刷了 玩日服算

點解冇人刷theo開局

玩到98%

因為個個都課

抽左3次刺客一把專武都冇, 咩料

有無諗過98%都升唔到

想玩咩?
想抽野開緊AC
就有得抽, 幫你試下

光法uw ut或者miriranne uw ut

D係咪改過黎機率真係
刷左幾個ac 抽晒所有石同卷都可以0uw ut

個機率不嬲低

求指點，咁樣開唔開得？
本來想抽theo, 但好似抽左隊物攻隊，PVE/打龍 用呢幾隻弱唔弱？

無UP係咁上下

刺pool少人應該易d
依家抽

新英克洛好唔好用？

請問咁樣開唔開得

勁但難用，要控技打一下爆發，推圖可能未疊起傷害就死哂

唔該巴打 我都繼續刷下先

抽完
得個roi UT, CUW都冇把

試多一次咁多

long time no c

crow ut is a must

是咪要重刷

個隻有翼既女女盾好唔好用,好正

跪求lihkg公會巴打留個位俾我～
小弟Cpanti

麻麻 樣樣又有啲但又唔係精 所以通常用其他坦

好多cuw

welcome

cuw長期up

咁算數,thx

條友評miruru b

各位記得跟任務做

打白金/鑽都要靠2-3星專就知咩事

好撚想哭

［img]
開得？

仲有crow同shea都b
佢係咪未見過果d通通比b

麻麻

Shea而家好勁 ？

唔多覺

may姐加強之後都輪唔到佢出場

Scarlet勁唔勁 幾靚

刷到就黎嘔 請問Priscilla 隻角色連UW UT 評價點?

PVP

P 姐咁早期玩？

PVP英，但係近排都好少見

咁樣係咪得 ？

周身刀, 冇張利

課佢老味!

我都唔想 但係又咁岩刷到

第2次刷果陣唔識野意為好易抽刪左個THEO+ GAU 連UW AC

可以開？

P 姐我反而覺得係早期英

有冇靚仔話我知
我睇過下巴哈好似冇人推薦依隻

試多一次
祝你好運

Miruru support黎

唔該巴打
想問清楚啲要課邊個？

THEO

求巴打指教 未玩過

不過我覺得如果想玩物隊可以照開

咁都記得

我想問新手包係咪連專?

光法血鬼可以開既 如果你買光法既話

炒埋
睇黎Lua想你留日服

專要再買 一樣價錢

如果想用法師開局呢個算係咁

有無師兄幫手解答

巴打有心 睇黎都要留返係日服
返緊工又唔太得閒刷

gogogo

巴哈

frd list見到你個名

終於拎到二星卷,係唔係拎愛莎? 定待三星/五星卷先換愛莎?

To G會:
為免大家有個錯覺好多人冇打公會王,
決定一野踢哂7日以上冇on o既人

其實仲有d 係隔幾日先上一次水o既人, 不過我覺得呢玩可能仲有機會繼續玩,
暫時keep住先啦

追返上面post 有巴打可以直接揀5星係咪課就有

淨係記得舊巴打

係咪應該揀epis？

有時會出package 有5星英雄券

係, 新手包5星60LV英，可以選光法THEO等DPS
買完英可以買多次果隻英既0星專

佢有個新手包有Theo揀
因為佢係新d o既角, 免費券冇得換
想玩又唔課就可以儲石換 / 等Inn

練巴 三會我退一退會先 因為我好缺公會王裝 想去D一個星期開多幾次既公會

可以開?

3星券點拎到

咁我愛莎專武起手,課新pack應該要返愛莎,定係要第二隻?(有有推介?)
咁愛莎應該二星卷換?

等
一開波頭15日登入有野送
唔知第幾日就係3星, 應該5日咁上下?

冇湯巴喺度答問題好唔慣

亞服有冇人掛陣龍
黑龍訓/打都得
訓就75lv

好難刷到 theo齊專 齊寶

如果咁樣 可以開嗎.. 感謝

nvm
刷完好返黎

中epis roi reina UT + Tanya miri UW，諗緊開唔開好

已經刷咗好多次

重刷啦,無UW

yes sir

褲巴去邊 Bluebird?

應該唔係呢兩個
搵唔到類似嘅新手包

我中EPIS專武 但2星卷有EPIS 咁10LV包包揀邊隻英同咩武?

其實一隊DPS角要幾多隻?諗緊刷魅魔定THEO

我一路都會係呢度同大家吹水打龍打CR 唔洗擔心

theo中文名係咩

推圖隊 (4人隊) 就1隻

推主線就會出
唔該哂上面幫手嘅巴打

未玩過 開唔開得？
個個都用得個啲unique係咪無咩用？

Aisha UW + UT
仲有個Jane UW
玩法隊都開得既, 不會推圖可能會有D辛苦

係
專寶係邊隻黎 我未記哂佢地

今朝8點抽到依家都未出epis專武
咩都出齊曬 唉

希歐

epic 我禁入佢個介紹試招
d dps好似好低
係咪要有專武先勁
我用theo試招好似高好多

Dps要有T5技先勁 就咁係商店試唔到d乜

唔該
咁我刷剌客pool先
可以刷埋roi

問多句尼個抵課？

有能力課當然好啦

課開金既話抵

唔該

新手想問
如果想針對 一隻角黎抽

推薦抽 Scarlet 定係 Tanya?

對呢兩隻比較有愛 謝謝

tanya

係咪re得 係咪係咁抽刺客就得？ 新手咩都唔識

好似唔駛T5
T3有招S2送一下免費S1已經勁好多
當然T5再勁D啦

RE啦

Scarlet專武廢過龍武
抽Tanya好D

GO?
有一套theo 但除左男主把專武無其他野

Aisha UT

想刷theo 刷成朝得把武開唔開好🙇🏻‍♂️

如果巴打唔要可唔可以俾我 刷左5個鐘都未出到

咁如果Roi 同 tanya 呢？ 唔該哂

Roi打PVE
Tanya打PVP

睇你目標取向

roi pve tanya pvp

pve roi pvp tanya

咁樣o唔ok 想玩啲囡囡

點分專武定專寶?
專寶係唔係重要好多?

UW>>>>>>>>UT
除左隻藍皮獸人

開得？

RE
蜘蛛專武

求問

裝落武器位就係專武UW，裝落寶物位就係專寶UT

用左兩分鐘打cr

唔該巴打咁我再刷刷先

THEO一套我覺得可以開

新手抽魔法師POOL可以嗎?

抽晒60抽得一把Theo專開唔開得？

我直頭打都打唔到

前4都係外掛

無野送直頭打都唔想打

有歐菲莉亞同毒弓專武，但係用左2500石仲開唔開好？

BTW想問下傘女而家仲勁唔勁？

想問下隻一王有冇人知邊個殺左
因為填左表

我check唔返, chatroom無咗record

我準備緊二王

想知刷epis定artemia 好 同埋係咪最好抽到uw加ut

抽到Reina uw同ut,開唔開好？

二王我入左去試刀 仲有2MIN

一隊可唔可以出兩隻dps?

冇話唔得，可以用蛋妹做補雙DPS 添

我差二王就齊BOSS

奈拉專武+專用寶物都有開唔開得？

練巴 加我入3會
我叫öPüffïnö

只係抽咗5張10抽券,咁樣開唔開得?

新手留名, 有冇咩POST岩新手睇

抽到伊茲凱爾專武 要重刷冇

抽埋果2500

咁多位首抽刷還刷, 記得今日要開波
有個活動做夠十日送一把自選專武, 今日開始計就得返十日

巴打們
我抽到光法同瑪莉亞專武 想開始
2500鑽未用 應該儲起佢買隻光法 定再抽
另外課金個隻換咩好

原來二星卷無得揀愛莎? 幾時先有?

aisha 3星......

係咪12點前要開波
抽左5個鐘先得一個AC有THEO專武
不過應該繼續抽

仲要留返一個鐘解個活動任務

thx 咁二星有咩好選擇?

第一次見到啲咁佛嘅活動

仲日日送一個龜殼

如果玩魔隊可以揀獸人補既

角色冇得抽
即係一定要係商城用3000石買？

琴晚用咗幾張洗屬券係公會妹個UT到, 可以補返貨

2星角4000石, 3星角6000石, 3000石係skin

我想問升專武個公式係點?

第一個帳，刷到咁，睇黎可以留住先再慢慢睇下刷唔刷到*****

咁玩物隊練咩補好, 除左毒奶
我有獸人補同大奶

岩岩刷完一套theo 手痕又刷左一套epis
點揀好
theo 定epis勁D?

如果為未來打cr既話應該練兔奶

怕比人NERF既話揀EPIS

epis有得用兩星卷揀
但係theo一係用6000石買一係課金一係喺inn溝
勁就theo勁啲

兩個都玩咪得lor

咁遲D溝番黎

一開波就玩兩個ac咁chur

感覺好似都要re 係咪要re了

好 唔該 咁我課個68蚊買theo

多ac姐

課金冇得揀光法?

theo第一個出sub story
一睇都知係親生仔
點會nerf

theo pvp又唔係成日出現 之前epis都比人nerf過啦

台伏依加有無公會？

我啱啱先買咗theo skin
唔好nerf

V記一早話nerf
到而家乜柒都冇

抽到愛紗同光法專武 係咪代表已經可以開始遊戲？

我一路都等緊佢NERF THEO

推圖應該冇難度

又話nerf d 強cc又高傷嘅英
可能到執嗰日先nerf

刷完首抽可以等兩個禮拜先玩了

係喎 咁課金揀光法 洗唔洗用6000鑽搵多隻

唔知有冇記錯 佢最後好似nerf左nyx 都九唔搭八

湯巴都棄左

起身了 開始瘋狂刷首抽

我原本想開公會
但刷左接近10個ac都冇出過一件theo

抽到MARIA 同 蛋妹 專武 開唔開得?

6個鐘見過3次uw 既都

2隻都唔係main dps
多數抽到dps uw/ut就開
e.g theo epis 光法 etc

theo epis 中文係乜

刷中一個Roi Mirianne UW + Tanya Gladi UT
應唔應該再刷過

應該唔係掛, 我lunch 睇過佢9h前有入過

貪心 決定再刷過其他

8個鐘3次UW UT6次 只係冇一次係一齊出

0 課既話，D石應該點用？

大家記得台服送既咁多次10抽只去限開服48個鐘
唔好一路刷一路覺得唔夠好過左鐘到時冇左個AC就喊

lihkg 爆左 如果再開多個有冇巴打黎玩

有 大把

實大把人過幾日就棄

跪求公會

係咪又要準備re

唔洗準備, 直接re咗佢

光法即係邊隻？

做咗幾日現充瞓到2點幾先醒
又可以做返廢老

Artemia

我的英雄學院 新開幫會

唔好買英，儲住先
英去酒館溝就OK，但0課急唔嚟

唔好意思 瑪利亞有無用
因為中左光法同佢嘅專武
諗住課金換光法 同埋存6000鑽
應唔應該買埋瑪莉亞 定買其他好

刷一套先啦
得UW無UT/得UT無UW麻麻哋

maria三星卷有得揀

推圖同pvp maria都好撚勁

終於可以抖

中左Scarlet Priscilla 同Gau 專武
定係刷到Theo ut uw先再開

Maria唔算食專
但依兩隻打PVP同推圖都好OP
Maria唔使買，用三星劵換就OK

咁個6000留？

呢三隻都唔太食專，建議再刷

Scarlet=PVP英
Priscilla=目前版本棄嬰
Gau=有用但如果得佢一把專你都係RE得

見到回來的湯巴

申 我的英雄學院

留石啦

見到下批新英條仔有個大波波

我廢薯嚟

瞓到好攰

你除咗個波仲識睇咩

刷左成日都無..淨係想要crow專武專寶姐

申左

又一次60抽0UW0UT 連公廁專都冇

對隻英好有愛
有無刷到其他英一套呀

男人有大波波係bonus

KR日常

係咪揀錯咗非洲ser

屌西屌到腳軟

啲囡囡
又要儲返三五七年料

邊度有得睇?

熱到腳軟就真

會唔會有人懶到用Macro自己錄刷首抽

唔用macro唔通用人刷

自己Set左幾次都Fail, 應該係禁太快

我係錄住黎刷開同步

Reina 有無用？抽到佢專同寶

較慢啲

條仔個下半身咁怪

申左 enxlo

浮遊炮

終於有啲未見過嘅嘢，但洗唔洗re

似鎗手喎
唔通係傳說中既物理囡囡?

出個泳褲Skin搞掂啦

3uw 0 ut
唔re都得，但我自己刷到會re
60抽最好抽一套先啦

入左
名：BJSS

湯丸巴如果我課68蚊買左Theo 有1set專
2星卷係咪揀薩滿唔揀epis
3星揀烏鴉?

應唔應該起手

都得

可以
CC到仆街

批左!

60抽1UW 0UT?
RE吧

艾希莉卡 希婭 go 嗎?

嘅乜嘢?uw ? ut?

突然多左咁多狗icon既

點拎二星券？

6030498求台伏巴打+

Reina uw+ut, 開唔開好？

刷首抽都刷到唔知改咩名好

re，兩隻都新英唔啱新手玩
同埋你刷唔好刷new hero池，啲英全部要石買無得用劵換

第一章 NORMAL難度全三星通關

以後連狗可以用呢個代替

買左ez了 應該用咩夾佢？ 推圖的話

大概刷到咩先開?
唔洗下下抽完貼上黎

#dog3# #dog4# #dog5#

DPS 專武+專寶，睇返你自己想練邊隻就抽嗰個池
只要唔係太新嘅英都可以係2/3星自選劵換佢返嚟

湯巴終於返嚟, 琴日做死我, 可以交返個波俾湯巴
btw除褲巴會轉會去第二到打公會裝先
因為我地開得太少次

陶大宇

差crow專武 之後有無機會拎到？

新係咪克洛 加希婭同艾絲莉卡?

咁多人玩台服既

狗也不屌好撚有神髓

刷首抽唔等於玩

嘗試下雙修好無

亞服2/3/5星自選英劵可以揀到以下依堆英，我唔知台服有無改所以你睇住先

隻異色瞳係鎗手既話仲升唔升mitra好
btw蛋妹隻蛋係魔攻既話會唔會佢都係魔攻
同埋crow都係新出鎗手同埋物攻, 如果異色瞳又係物攻鎗手好似又撞晒車咁

話唔定係魔呢

最後是但棄一邊

我同大家都交代好曬D野 差湯巴

連升兩隻鎗手啲料真心打到死
同埋又要等幾個星期先換到佢把專

收到，多謝除褲巴
祝輕鬆四屬公會套

希望除褲巴會返嚟carry返我地

棄都棄台

湯丸返來喇

唔知台伏啲人可以頂到幾耐

我會一路長駐係呢度

我見咁岩抽中tanya utuw先想玩下

O唔ok

ok thx

同S巴一樣，雖然人唔係度但心依然同我哋同在

Kr po 已經冇左m巴
唔可以冇埋湯丸

Theo一SET仲得咩
開得

史嘉蕾把野 刷左成日都見唔到

即時顯得M巴重要好多
有無人叫到佢返嚟玩台服

周圍睇攻略
魔法隊係唔係唔岩用clause做盾?
要用Sonia/jane?

一樣

就嚟要整個中英對照表，中文完全唔知你講緊邊個

可以開始?66抽
定要重刷?

其實佢把野可能廢過打返來既龍武

抽唔到一SET係唔係唔開得

Scarlet

決定升咗mitra再算

差crow把專武 之後有無機會拎到??

Lorraine 雙專武開得？

唔係唔得，但你UW隨咗光法新手有用之外，另外個兩隻都麻麻
Aisha UT都OK，但後期我升咗隻英上T5之後就無再用過

掂，依家活動做夠10日會送自選劵，應該揀到

Lorraine本身隻英唔得

我見人打PVP可以連專都唔用
咁辛苦刷嚟做咩

NGA啲人話用龍武好過用專

2星揀左epis 3星揀坦定補好

打龍cc唔錯 其他就........

新手其實追左好多po都係跟得有d辛苦。。
暫時知首抽要刷dps專武
有無一個表係有齊dps list

出現了 唔見左咁多日做左咩

打到第四章,隻坦次次被人秒 攪到我三星唔到,下轉又要打過先上到normal

龍武四屬好過佢把專

第四章就搞成咁
你有冇畀裝佢著

人肉購物車

Jane

個刷首抽Macro總算好似順順利利 2次都冇事
刷一次要12-13分鐘 特登禁慢D

好 依隻都幾靚 雖然想揀tanya 如果物魔傷都有會唔會好奇怪

tanya pvp英嚟，你想練都係得你魔隊ok咗先練會好啲

想問咁樣開唔開得啊

得d垃圾裝,岩岩將d垃圾裝強左黎試下

英該整完把3星mitra仲可以整多把2星俾異色

jane好定Sonia好

你有冇跟住個任務嚟做
佢會送裝畀你
應該去到chapter 6先會卡

G巴收收埋埋

ok 不過Jane既uw同ut會唔會好重要 仲有4張10抽可以用

Jane UT好重要，UW用CUW都無所謂，當然有就最好

冇記錯既話新手好似應該第4章尾關會卡
要自己手動控男坦CUT隻BOSS技

好多任務,有一個卡左係打王城,因為我今日打晒王城佢先出

咁我到時揀完返黎睇下抽唔抽到先 唔該曬湯丸巴

活動一張自選，仲有box d 無用既uw

睇你想之後專魔隊啲物魔雙修
專魔隊=Jane
物魔雙修=Sonia

theo係邊隻?

緊係SONIA

客咩氣，祝巴打歐到落腳指尾

你前期應該個任要你打先打嗰啲有限次數嘅關
卡任務會令你卡關

早兩日我開左個亞服人，
乜Q都無，都係打到五章Hard先卡
係咪無跟任務做?

中文係咪叫閃電 唔知
戰士雙槍男人黎

中文係希歐

有無人知FB可唔可同時綁台服同日服 想轉去電腦掛機

頭20抽 抽到呢幾件

我想問我應該繼續抽刺客 定 其他比較好

如果我之後boom哂
現階段抽返黎既野
可以開局嗎 感激

用緊ez 2星券揀咩好？

thx 咁好似Sonia 百搭d

邪氣上升巴打終於上到WB第一

Epis一套開得
可以抽你想要嘅Sup/坦池

幫會 我的英雄學院招人

非洲新手留名

LEDD5

慘

想問下小型背包擴充包同大型有咩分別？？個說明一樣，係咪買完就自動開到800個位

唔似

格數差好遠

我填左表申請入公會
但我朝早晏就要返工 要夜晚11點之後先玩到
利申 亞服

即係點？開背包位一定要用250石慢慢開？咁果兩個擴充包有咩用

批了

幫會
唔係KR post我以自己去左玩武俠GAME

歡迎，麻煩巴打係驚申請，因為公會邀唔到人

唔想再刷了
咁開得？
對個2隻弓角都幾中意

諗清楚有愛先玩selene

鐘意咪開

其實佢有寫，不過你要撳實佢嚟睇
開背包位有兩個方法，你課嘅咪買嗰兩個包
小型就一次過開80個位
大型就一次過開400個位

你唔課嘅就一定要用250石開8個位

艾希莉卡真係好正

湯丸巴打 唔該哂
Epis 有無話配咩角色 比較好
我想駁下 其他角 配合 唔該哂

細擴充好似80格 大擴充400格 唔肯定 無買過
問其他巴打比較好

一放工見到湯巴番左黎好感動

係咪太弱勢？

Thx bro

Teemo其實唔差
但一定唔係top
Selene與top無緣

想買新手包邊隻好啲

客咩氣
可以配Theo/Maria/Mirianne
奶就Kaulah/Annette
魔坦就Jane/Sonia

目前版本嚟講Theo>>>>>>>>>all

Go唔Go得 定係最好兩把同uw先好開

講到我瓜咗咁

RE，btw做咩抽弓池

光法 + 愛莎 其實可唔可以一齊出場 得呢兩隻專武

可以嘅，你有愛的話

咁我2星揀左EPIC 再買呢個得唔得架

想抽啲DPS角舒服啲嘛

只要係任何一個kr post見你唔到都會以為你瓜左

Tanya覺醒要光定暗比較好?pvp向

而家刷多次
上網講呢隻係細水長流game
再無好野就繼續慢慢玩算

好想快啲nerf theo

Nerf完會有幾多大佬棄game

講左幾個月都未nerf

其實我好想知你地次次頭一兩日逐個逐個reply咁解答
一星期之後永遠得返幾丁友
你地心情係點

theo nerf咗咁個sub story final chapter可以點打

女來講刷邊條好
咁多角好難揀

想問推主線到邊度有新手包買？

一直玩開呢d game都係玩弓手
咁請問應該抽咩池比較好

連第一隻王都唔夠打

個個都台服

亞服仲有我回歸

我自己無乜點，因為我自己得個亞服acc

血都扣唔到就已經死哂

我自己無乜點，因為我自己得個亞服ac

好心佢係出就出多一兩個角色既sub story啦，個個都有theo咩

清哂D體都3個鐘

無所謂，當下真係幫到巴絲就OK
新屎坑有三日香咪算係咁
我哋替V社爸爸擔心好過啦

之前清體兩日都清唔晒

我同一個FB綁哂亞日台

男主都未有唔明點解會出Theo先
BTW咁可能代表Theo正常成為親生仔，步向眼屎命運都未定

ok thanks 巴打
台服有無人收留小薯

日服大把課長 台服都係賺佢一波

送體送得咁大方嘅Game其實無時間玩仲驚

最後都係得番亞服老屎忽

V社爸爸唔會咁短視嘅

邊睇YOUTUBE邊AUTO左幾粒鐘....我諗有D巴打狂刷首抽之後就無心機玩......

得假期先清到體 仲要冇人打龍

巴打你好似搞錯wor
仲有13日

我谷左成萬體係到

夜晚訓教整好按鍵精靈掛一晚

如果我第一下10抽已經中左專武係咪唔洗再抽落去?

而家打龍都係自己掛係度就算

我的英雄學院已申，game名同username一樣

仲有專寶

平時返工唔得閒會自己掛70bd/id

應唔應該用6000石買theo?

same

你想玩咩隊
會唔會課
岩岩抽中左D咩?

沖呀 D icon好撚好玩

IT狗

1. 事前登錄獎勵 (去到6月1號 23:59) - 10抽卷*1 + 2500紅石 <-2次10抽
2. 免費五星英雄『露伊希亞』(去到6月15號 23:59)
3. 開機延遲補償(去到5月23號朝早10點) - 10抽卷*4 <-4次10抽

5月23號10點之後既首抽就只有2次10抽, 之前就6次

想唔課。。

見到d專武專寶睇都頭都痛 仲有d不知明譯名

抽中左theo專 仲要有牛杯

好唔好開返隻嚟玩

求教

你有theo專同一個都幾岩theo用既遺物 你可以係旅館等theo出現之後溝佢 如果等唔切都可以買

打到邊關先有新手包買Theo?

就嚟溝到蛋妹
跟住再溝mitra

台服一入酒場就見到隻地精

新開抽到Aisha+Artemia專武
會唔會比Selene+teemo好

亞服有冇人掛陣龍
黑龍, 訓/打都得
訓就77lv

姐係要抽齊專武+專寶先得?

就咁睇 好似用多2日時間刷隻DPS雙專武 配埋10LV包同活動就有4件UW

好似1-7/8 左右

1-7左右掛
好快就會彈出來

最好姐 玩得會順少少
其實有專+有愛就玩得
刷得太多會好反感 唔想玩

我的英雄學院申左
ID：全能山齊士

冇記錯首抽教學好似好長
你地頂到架

打到1-3就得

WB2係咪ROI/MITRA二選一?
可唔可以兩隻一齊用?

我Macro自動刷 特登較慢左禁 12-13分鐘左右
唔計Delete角返主大廳同創角既話

why not both

Me gladi mitra

Why not all

講緊遊戲內活動啊
唔係首抽

做夠10日有專武自選

我兩隻一齊用

Roi無uw ut
我gladi mitra都有

gladi t3無uw仲差3日就溝完mitra

又要May姐又要公會妹又要Gladi
有排搞

希望專武自選個活動有crow專武揀

好似今次更新加左入去

係 加左

主力溝公會妹

仲有冇位

淨係整埋公會妹把專都有排搞

當然
出到來個數有同冇差好遠

Sor我睇錯
不過呢個活動都係去到6月3號 23:59
唔係今日開始得返10日
如果計最後10日既應該係今個月25號去到6月3號

抽到tyan既專武同專寶

開唔開好

睇落自己都亂哂唔知邊個打邊個
簡單總結一下

刷首抽-
6次10抽 去到5月23號朝早10點, 遲過呢個時候刷首抽就得返2次10抽

活動 - 日日打40分鐘既任務 做足10日送自選專武
由5月21-6月3 總共14日, 14日之內做到10日就有得拎

而家抽左EPIS專武 用左2星卷換
咁我好唔好用10LV包個機會買隻THEO連專武
定係揀返EPIS?

即係過左今晚先開始都得？

召喚TanyaBB世界第一

全新手
仲有三嘢未抽 抽乜好

肥仔跌落渠就連部單車都失去

新手唔識開定唔開好????

想問有無telegram group同工會？

中帕菲專，開得未？
專武名好型

唔好搞咁多小圈子野喇

PVP角嚟
但呢邊少人練
有個巴打用佢5星專
仲改埋game名叫TanyaBB世界第一

魔隊2星卷揀獸人?

Sorry

咁工會呢....

請問 有無話 邊個帳起手 比較好.. 唔該哂

無TGG，公會就大把

已申

Id: 懶惰無救
另外跪求加好友#

Sor頭先行開左
仲打?

火法麻麻
光法可以，但得UW差啲，最好有一套UW+UT

可以

【心得】台服已開放，給初入王之逆襲的朋友們(新增序盤流程)

應該解答到部分新手最大既幾個問題

第一個帳Roi UW+UT完美開局，物理親生仔之一

第二個就Epis UW+UT 都係完美開局，所以睇你自己想玩物/魔隊先

我決定台服玩男豬
唔知玩到幾耐

想請問係咪姐係繼續抽法師池 ？

依啲先係心得文嘛

你法師有無對邊隻有愛先

輕推

睇你自己想玩仔仔/女女先

我好求其 宜家勁就得

打

咁你要For前期勁但後期麻麻，定前期麻麻後期勁

好似女女 比較好j
第二個帳 比較多T10 既野
其實有無用
可唔可以換野之類

幫幫忙睇睇，抽到呢幾個。玩物理隊用呢幾隻會唔會推圖/打龍 好困難？

全新手 請問咁樣開唔開得

前期勁 可能到後期又會改呢

想請教下呢次首抽需唔需要re, 有Mirianne UW + UT。好似無乜人講起佢，想知會否太雞肋。唔太差就開game 了 感謝

咁就揀隻前中後期都廢嘅
點睇

開得

請問巴打需唔需要重刷

蝦條

半日一POST

有冇人答下

推多推，驚爆post

帕菲係乜水
認唔到名

冰法，pavel

我估pavel

刷個3星theo專連ut放唔放到2k?

好快睇左次
好似冇乜位唔認同
以後推呢篇算

點刷

60抽4把專用ut咪得

巴哈教學 刷六把UW 升五星

佢自己都計好 1/52800000

職武(CUW)折左佢可以換專武碎
個面具都有d用

其實2個都唔差, 真係睇你鍾意玩咩人

謝解答

咁去盡啲
抽夠6把咪可以上埋5星

前中後期都廢
有愛就得

前面幾頁有人搵你問Tanya

大路上正確 希望貼完呢篇可以少D人問 雖然多人問推得快

你地以為愛真係可以當飯食咩

問一次貼一次

問咩

愛可以當運動咁做

的確可以

問TANYA UW UT開唔開得
得你先有資格答

頭先我有8把cuw 我係咪其實應該開始

想問點刷首刷

當然可以

一把cuw有25碎
一張uw卷要1000碎
刷夠40把cuw就可以有自選uw

碎印象中唔多
8把唔知換唔換到一把自選

原來cuw 得25 笑左

60抽40把

淨中EPIS專武
無專寶可以去馬無

中pavel 專武開唔開得即係

原來得25

打bd一開3技直接飛走

RE

我日伏首抽都係咁
你唔想刷其實可以開

6把uw上5星

你就係之前千呼萬喚既湯丸巴

日伏得廿抽，台服成六十抽，唔刷對唔住自己

想玩刺客 求指點

廢薯參上

咁我信你我刷過，今日刷左六次都無乜好野

想當年我仲好有志氣咁想刷齊epis uw ut

得reina UW UT, Tanya UT, re?

Game post 上帝

你六十抽ALL IN同一個池都無嘢出

係，我all in 魔法師

有冇人刷屠龍最強起手
龍弓uw ut
可以喺台伏carry刷龍

睇唔到 有冇辦法

召喚S巴

無gau點成事

冇gau轉小龍真係唔成事

而家打龍都唔洗用gau啦

刷完首抽點改名?

做咩

課金可以改名

68蚊即改
利申改過

唔該晒巴打

想知咁樣開唔開得 定刷全套epis好

有roi一套都唔開
等幾時

開得啦

一套roi=爆機

仲要有一拳UT

如果我玩台服應該入邊個盟

有排啦

重課

自己開個>亞日服大佬進駐>改名>完成

新手唔識 唔該哂咁多位巴打

中頭獎呀你

巴打刷咗幾多次?如果一次嘅真心歐

唔緊要
唔好怕羞

點有6抽? 唔係得4抽咋咩?

今日見過最靚嘅首抽

歷史重演

有五張10抽卷同2500石喎

多幾把專更好

冇五星uw都唔開

唔係呱 仲有2500洗唔洗抽多次10抽定留黎其他用

Lewisia Pavel專武
新手想問下呢2隻咩評價
開唔開得

不了
可以有更好

留石

就嚟爆po
潛水先

想問主線應該打完簡1>簡2, 定簡1>普1好? 係咪拎左隻2星自選先好D?

有少少想課個5星光法翻黎
但係又想專心練血法

刷左廿次仲未刷到一套UW+UT 或者同樣雙UW
要再努力

你打到乜就打乜，反正你到最後都會打晒
2星劵你諗好揀咩未

獸人

4UT

獸人幾好笑

咁換啦

廿次

掛機等佢自己刷 之後走去睇綜藝

玩KR最忌三心兩意

都有13天阿

我見有一d角色
課金68蚊
就會買到隻角色 加 專武

好似epis咁

但如果我本來已經有一套 專武 專寶
我再買Epis 會唔會浪費左相同專武

定直接買其他角色 慢慢等隻epis角
新手乜都唔識

咁樣開得？

依家有咩綜藝睇

5uw

5 UW
但無UT

國際版玩過2個月
依家玩下中文版先

岩岩先刷完仲有無公會收留

其實點解唔用2星劵換隻英返嚟
相同專武同專寶可以升星，唔會話浪費嘅

不要再提了 頂住先 我垃圾口味 再垃圾都睇得落
定期追得返RM(做到冇野好做但KEEP住睇) 認哥, 兩天一夜

有冇人識呢幾隻？開唔開得

唔怪得個名好似見過咁

咁仲駛唔駛刷過

個post 速度快左咁多，好驚中1001

新手唔好刷新英池
唔啱新手玩，因為啲英要6000石先買到/酒館等20日先溝到返嚟

果時睇fd list個表有你個名

反正玩齊十日活動會有把自選專武劵，我建議首抽UT>UW

怕咩，最多咪唔開Post等我哋忍唔住幫手開

你地玩咁耐

巴打我係咪係browndust post見過你

巴哈真係玩新手

湯巴準備1001

快啲推爆個post好嗎？
唔敢問野因為唔想中1001